[突發！！！！］香港各站要人！！！要人！！！要人！！！

九龍灣站得幾條友

wtf

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

推

巴打行過都影到

826稅局826稅局826稅局826稅局

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

721 811

吃完飯過泥

Push

中港車牌，淘寶直送

黎啦 連登仔邊有咁準時

唔係啊嘛

早d 到啦大家

依加開始多人，但未有行動

屌 係bor

歸位

要人

突發 推

摩牙

去緊

跑撚死佢

邊個黎

九龍灣站b出口 下面巴士站 開始緊

可能仆街次數會大增

推呀！

淘寶貨

牛頭角起緊，睇落都有至少70-80人join咗

九龍灣開始多人

咁重甲 一定好唔靈活

行動POST 推返上頂呀

西環要人

黃大仙開始緊

九龍灣開始緊！

push

屌你老味又有新gear 咁驚日日著啦

PUSH

推！一陣帶埋小朋友出嚟

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

鑽石山好多人

上環要人

人呢

九龍灣連緊觀堂

diu 老麥

小弟左右都係仔

人呀！

本來諗住唔開工去手拖手，現在賺埋8舊水先去！

分咁多個站做咩..... 太分散...

即時
車箱廣播
今晚9時起葵芳封站
禁止市民集會，遊行或示威

823 824 825

牛頭角去緊九龍灣

親 半年保養

Pish

九龍灣好多人了

美乎G岀口連去荔景站要人。西鐵線朋友快過黎

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

來緊啦巴打

Up

藍田嘅可以向東行
油塘唔夠人

站站都要人啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

最新路線圖：

❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

請各位當日可以幫手的加入番地鐵站Group❗

荃灣&大窩口

葵興&葵芳&荔景

美孚

荔枝角

長沙灣

深水埗

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

黃埔

——————————————————

請各位可以幫忙宣傳或提供物資等等的入各區分group❗

美孚&荔枝角&長沙灣&深水埗總gp

彌敦道

全部要人

師兄呀你喺邊度搵緊張圖

黃埔係荃灣線？

荔枝角至長沙灣之間要人！

太古 鰂魚涌 夠人

觀塘牛頭角已接駁

排咁密做咩

Helper快啲叫人隔兩個手位先喇
浪費晒人力

葵芳站都出宵禁喇

去緊黃埔

已到金鐘

用航拍機都影唔曬 點搞？

人呀

人在荃灣!

筲箕灣唔夠人 筲箕灣唔夠人

剛到牛頭角，聽到話呢度夠人，而家去彩虹

牛頭角九龍灣已夠人

天后冇人啊屌

做乜唱又唱今天我
雨革失敗之歌

Good

推呀

WHO

深水圳唔少人。

消息
1935 #荃灣線 #荃灣 行緊入 #葵興
1935 #港島線 #上環 超告急
1935 #觀塘線 #黃大仙 #唔夠人
1935 #港島線 #堅尼地城 吾夠人
1935 #荃灣線 #旺角 往油麻地要補窿
1936 #觀塘線 #牛頭角 夠人
1936 #荃灣線 #太子 有人
1936 #觀塘線 #觀塘 完成
1936 #港島線 #太古 爆人- 兩邊都已經過左原本交接點
1936 #觀塘線 #九龍塘 完成，爆向太子
1936 #觀塘線 #九龍灣 未爆
1937 #荃灣線 #葵芳－#荔景 connected
1938 #港島線 #中環 遮打connected 爆人
1938 #港島線 #西營盤 好多狗

大陸嚟架？？

係金拱門呀

彩虹已連九龍灣

啱啱放工黎緊

灣仔應該ok